想問香港邊到有PowerBlock Dumbbell 正版買?

全能既連登仔 知唔知香港邊到有得買